羅志祥當中國係雞竇咋，呢啲咪台灣英雄囉

老百認同